黑色嗰隻重覆使用口罩係防唔到菌架！防塵架咋！！！！！！！

見好多po都有寫架啦
不過落街都係見好多人戴
手足們小心啦
有冇人一齊去連儂牆貼呢個資訊？

push